今時今日唔奶共都做到上市既公司有幾多間?

真心問

6889

電能

中電/煤氣?